點解仲係P 牌？(P 左近3年）

小弟讀大學時開了明登帳號諗住睇本科啲師兄師姐啲分享啲行業資訊

畢業後而家先久不久 post 下嘢先發現自已有個 P牌請問可以點甩個P ？ ？？

無喎，一個戶口！

你冇喎

樓主睇到啲我地睇唔到嘅野

係喎，點解今日無左個「P」既？